[突發] 木星發現陳仔隻船 [shocking]

?